聽到有人話鍾意姜濤等於黃等於唔係廢老 得啖笑

利申 覺得姜濤攞男歌手唱live係幾穩 份人講嘢幾得體

上次live確係屌打陳柏宇 林二汶

但係問心嗰句 聽歌來講 我真係鍾意張敬軒 容祖兒 Stephy多啲ma （唔計黃藍）

咁佢地係代表我呢個年代 代表90後㗎嘛

我老咗都係可以繼續鍾意佢哋嘅歌 我唔會無啦啦開姜濤嚟聽囉

我真係唔會最鍾意係姜濤呀嘛 我咁樣就係廢老？

呀媽等於女人
但女人唔等於呀媽

同唔同意先

鐘意 張國榮 = 反譚伯 = 黃

點解要咁認真睇嗰啲人講嘢 咁上心做乜
點解你要跟佢個標準

stpehy 個啲都算歌？

邊個咁講有冇圖

好高質喎 把聲好特別

係fb就有好多人出po話佢值唔值得拎，又話老餅接受唔到新事物，對於後生黎講真係好撚紅
好老實mirror error d歌真係冇咩聽，可能電台播有聽過冇留意d歌名歌手la, 你問我今年有咩新歌真係唔多知係會聽吓方皓玟咁囉

Viu tv d節目又冇咩點睇上一年都係睇咗黃秋生同埋金剛果兩套旅遊節目
連登仔話一定要睇viutv

有d人話要緊貼留意吓d後生鐘意d咩興d咩
唔係就變廢中，依幾日突然覺得自己真係變咗廢中咁，好似脫節咗，好似雲加咁追唔到現代戰術變化，由第4變咗第4都拎唔到
有冇80後同me一樣

事實上你係應該無啦啦開d 新歌聽下
覺得難聽係一回事
點都聽一次先啦世侄

都話有聽 覺得唔錯啊

但只係唔係最鍾意咋嘛

好過d 人聽都唔聽就話垃圾